通常最好的地方离公路不走很长一段路就到不了，这是不切实际的。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 戴森2013年的计算让许多人相信，要了解量子引力，引力波探测器充其量是不切实际的探测器。 量子引力比特如何能嗡嗡|托马斯·勒顿| 2020年7月23日|量子杂志 
 这份装箱单上的物品还处于开发的早期阶段，在某些情况下，仍然非常不切实际，而且未经证实。 宇航员在危险的火星之旅中需要什么? 2020年7月15日|科学新闻 
 到目前为止，大多数设计还需要单独的激光器来控制每个量子位，这对于拥有数千甚至数百万量子位的设备来说很快就变得不切实际。 一家新的初创公司打算建造世界上第一个大规模量子计算机 
 然而，在他们的情况下，这艘船是固定的-这将是不切实际的实时场景与起伏的海浪和正在进行的海军机动。 14个历史上的特殊武器系统，超前于他们的时代|Dattatreya Mandal | 2020年3月26日|历史的领域 
 但人们会觉得，在Twitter和全天候新闻报道的时代，这是不切实际的。 马特·刘易斯2014年10月25日|每日野兽 
 尽管拉比诺维茨认为，这样的做法不仅不切实际，还会引发强烈反弹。 色情为你冲浪的权利而战:Pornhub, YouPorn，和Redtube带头为网络中立性冲锋 
 杜波依斯多次为自由教育辩护，反对那些认为自由教育不切实际的人。 大学必须不仅仅是一个高级的贸易学校|迈克尔s罗斯| 2014年8月30日|每日野兽 
 他肯定会觉得她通过艺术和音乐来影响世界和平的努力有点不切实际，而且有点嬉皮? 当巴顿的代价:与美国最著名将军的遗产斗争|蒂姆·提曼| 2014年5月26日|每日野兽 
 因为对于现代家庭厨师来说，这些奢侈的食谱中有很多是完全不切实际的。 法国厨房女王Katie Baker | 2014年3月26日|DAILY BEAST 
 这样，对于这位不切实际的哲学家来说，生活才会重新变得有意义。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 比尔愁眉苦脸地考虑了一个又一个计划，都认为不切实际而拒绝了。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 艺术似乎要求它的信徒们持有不切实际的人生观，这即使不能引起她真正的厌恶，也足以引起怀疑。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 不切实际的人告诉我，正义总是会自鸣得意; 它不需要战士来支持。 《铁水坑人》詹姆斯·j·戴维斯 
 我建立了一个保护屏障，但意识到建立一个永久的防御是不切实际的，甚至是有害的。 间接|埃弗雷特·b·科尔